女朋友成日咬我塊面

係咪好正常

你確定你果個女朋友係人而唔係狗？

狗都唔會咬人面啦

佢係暗示緊其他嘢

女朋友成日咬我隻手 嗚嗚嗚

想俾女朋友食